Слика на медијумима за опоравак је неверификована програмерска слика.

Опоравак ће се наставити зато што је верификовано покретање искључено.
Ако касније поново укључите верификацију, биће потребно да поновите поступак опоравка помоћу званичне слике Chrome ОС-а.
